五等分的花嫁(28)

一花世界第一

一花

屌你春場

拋開想唔想一花贏
其實我覺得115一花角色塑造得幾好
大姐姐、風度、小惡魔調戲都返哂黎
就係個身型

兵團屌細力啲

留名
又推爆一個po

五黨留名

非兵團表示認同

超～可愛

瘋了 全部都瘋了

補link

乃乃件春裝黎...落雪

lm

以後叫改一肥
春場：之後仲有二肥三肥

四葉: 跟住係我主場
四等份的鞭屍

一萉

仲有四肥

其實咁樣二乃反而未必嬲

諗起之前唔知邊個話條手繩係4教阿妹織

呢到係咪冇三黨，點解125都有人掙扎緊，但唔見3黨好大反應

身形太柒扣一萬分

做左陣野爆左po

一花都肥爆左

照而家劇情黎睇應該無乜反cup機會
利申：39黨

2黨 最有資格爭
5黨 冇入過場有假希望反CUP
1黨 一早輸左 係唔甘心被黑化既垂死挣扎
3黨 雖然愛情上唔係嬴家, 但故仔上係, 成長最大既角色 搵到自信同自己想做既野 可能算good ending掛

話說日本o個面有冇炎上

香港人真係好善忘
咁快就唔記得39

佢好好地咁完到套漫畫先算 真係睇唔明春場既操作

3叫贏只係做返正常人

因為39係我老婆

唔係巴打入錯房咩

日本都未出

以弱智劇情黎講
做正常人已經贏左

仲要同另一個巴打互屌屎忽

黎緊想膠化呢我覺得二乃都無輸呀

5黨留名反cup

2019年最後係四葉領先
但2020年五月絕地反 up

原本最憎2號 依家睇完覺得佢最能慘

神父而家最憎邊個

唔講得 唔想比機會人扮受害者

呢啲漫畫永遠最敢愛敢恨果個就輸得最撚慘

竟然對二另眼相看 你係邊個

有無咩漫畫係敢恨敢愛既女仔 最後係贏

高木同學

草莓?

輝夜算唔算

呢個冇恨過

睇完新一話
可以肯定風只係求其揀件

告白都唔敢點算

點解咁講

係咪得番好少集數？
春場快少少啦

全五等分post最識睇漫畫既人

係喎
唔怪得有啲怪
但個畫師有畫三玖五月冬裝

講完忍到笑先好野

偽戀？

萬里花唔係輸左咩

第一眼以為左右兩個場景
二乃衫都未著好
隔離五月仲掛住食

千千

邊忽敢愛...

sor唔記得咗
自膠

其實39都好敢愛，不過無恨過任何人

京都果陣表白埋都縮喎
膽量頂盡贏到4
當然依家係脫變左

都話果陣明知4姊妹助功囉，39又唔想靠其他人又唔得失班姊妹，所以咪縮返

一早預左輸

春場明顯無愛 唔係人氣高應該代替一花黑化

其實唔係黑化，係痴化，真係好痴情

一花黑化
二乃嬌化
三玖痴化
四葉？？
五月？？

邊到搵圖

後面係三同五
坐喺入面係四

不嬲得25唔服氣
其他都睇透曬

我feel 倒五月下回會正式入場

2020年五月正式入場

完

日亞圖源

封面戴婚戒，漫畫入面唔戴了

二乃原來大個染左髮

明明係39黎，不過係我幫佢戴介指

一花黨可以接受一花做奶媽，但唔撚係肥媽呀屌你老母春場

唔認輸個班可以斷氣未

依家最後一話啦

可以開始期待同人版揀1235會點
宜加知道結果咁拖劇真係好痛苦

係春場on9，有好多牌可以出，偏偏到尾先膠化

最後應該5姐妹
多人一卷個個贏啦

可能4伴娘呢

講真寧願我全都要，或者一個都唔要返屋企算
宜加講完又話唔受又要拖長又助攻咁

咁都係1235做封面

會唔會出埋番外有晒五姊妹結局

同人 : 彼女のお姉さんは、誘惑ヤリたがり娘。

點先可以畫到4隻手指一樣長?

四等分既手指

五學家：這是窗簾

上面好似襯啲

一花係咪有左 呢話咁肥既

玖玖

3黨已經痴左線
包括本人

呢個點睇都係五月

39比我la 唔好扮4

手指一樣長嘅

再好D

呢張好橙

越橙越似四葉

我見好多人話個封面好hea

橙色黎
算把啦

四隻手指都一樣

手hea，鼻hea，封面背景hea

我有咩，39係我隔離痴唔到喎

應該真係掛住湊女搞到愈黎愈HEA

究竟係乜野導致春場亂9咁黎
漫畫畫風又crash

跌佢個女去新疆讀書就岩

春場咁搞臭自己作品真係好可惜，曾經好沉迷依套。依家畫到四葉贏唔起，贏輸都係佢最可憐，真係越睇越煩躁

咁樣對比 個新娘好似好撚寒酸

下卷係五姐妹所以hea d
好似係

我覺得最大嘅問題係個表情唔夠開心 甚至有d無奈

應該係同第一卷封面首尾呼應啦
可能係大人版

當初好睇到呢個po好熱鬧
可惜

自己玩下手指，要整到張圖咁唔難
尾指認真睇係喺後面(有陰影)只係睇落長咗
中指提高啲就會稍短，不過睇畫就唔覺有提高

無可否認咁睇落係怪嘅
或者佢想講呢本係四等分的花嫁掛

之前大人版有d個look唔多掂喎

其實屌春場嘅推post速度仲快過以前估新娘

屌你老母封面都畫崩

真係好唔鍾意畫四

邊有
以前試過半日一po
而家屌春場都痕一日啦

可能係全員婚紗
之前婚禮劇情有提過有好多套婚紗

應該唔關鍾唔鍾意事
係掛住湊女
如果真係唔鍾意咁搵其他人做新娘唔好

播動畫嗰陣個零兩個禮拜一個post
七月打後個零月先一個post
開估四葉之後推快咗幾多

仲有幾集嘅

真係忙既話咪休下刊抖下囉。一地輝夜個赤坂一個月休兩次，畫出黎一集比一集好睇，依家春場又想拖戲但又想早D完，真係唔知佢想點。

當初D畫
塊面肥肥地，個身比例好，睇落最順眼
林間 ~ 七見 ~炒雞強 塊面開始瘦
京都寫真都算keep到
91之後唔知係咪畫完回憶細版之後
走火入魔越畫越短
再之後得返彩頁同某D跨頁好睇

不過我覺得100回彩頁係巔峰

叫畫二乃本嗰個接班續寫/畫if線乜都好啦
pixiv大量comment話我們不需要春場了

唔撚想畫就休刊啦
D比例又柒, 線條又粗
唔講劇情已經塑造得差, 所有野都係為左炒作話題而服務
剩係114都畫得咁樣衰, 仲要比壞茹社比下去, 當笑話咁睇
呢個新娘位真係慘

赤坂去完印度輝夜d劇情好睇咗
仲有真妃專用嘅印度劇情

好彩五月冇崩

彩頁都唔得啦
你睇下未來圖既比例
條友根本一畫全身就露曬底

可唔可以p做一花隻色俾我開心吓

四崩左咁多次 連跨頁都一張有bug一張崩
係春場心中一四個喜愛度應該係墊底
係創作者角度 喜愛度唔影響佢決定既故事走向

依家連新娘封面都崩 屌

佢twitter用五月頭像之前 就係用四葉
況且唔鍾意嘅話 應該唔會舖劇情畀佢贏啦
喜愛度墊底點都唔夠一花嚟

睇完115其實仲有冇反轉都已經冇所謂 上集咁樣告完白都仲可以繼續扭扭擰擰 根本唔係諗住好好咁寫故仔

唔係唔鍾意 係喜好排行低囉 跨頁兩張都出事 封面又崩 真係唔慌有幾鐘意

屌 我之前仲話春場係咪想補償所以一花鏡頭都好靚
結果變左超人一花

個封面表情都勁濕鳩 屌你勁似一張Mr bean meme

跨頁黎講一定五月最靚

If you know what I mean?

清係咪要含淚收呢本封面

係

收

係日亞連三玖特集一齊買

FD一月去東京叫佢買埋13同999書
多張特典卡

個頭由一開始新娘隻粉紅色轉咗橙色
一二三五rip

btw隻手真係畫得好差
揾老婆影張相再對住畫好難咩

春場表示都公佈左答案，有咩所謂
話唔定第二季果陣新娘有聲都未定

我唔信

同人屌打

而家越睇越憎四葉
死臭雞平日扮哂fd
最後唔聲唔聲將你軍
仲要扮可憐講對唔住真係好陰濕

從來主導權係瘋狗到

五月我了

四黨表示繼續食花生

個頭明明係紅色

呢個真

其實公佈咗答案
無論邊一黨都會支持睇落去同課金
依家咁真係冇眼睇
又唔使估又冇糖派
真係J下同人好過
黎緊C97應該大把好貨

依家屌春場仲熱鬧

邊有咁好死，一花個頭易畫咋
但依家可能連畫都唔想畫，hea到

依家連四黨都屌，幾齊心

春場鎮魂曲

買五月既角色書算

角色書一set+日版一套+周邊
最好出埋黏土人
五等分都J咗我咁耐
當畀錢睇漫畫都要

有冇咁多野傾

五月勁耐都未有膠

屌春場

好想快啲出齊五個土人
我全都要
帶回家

得三玖

明明角色全部都咁可愛
五等分出五個人就可以賣到五倍利潤

真，好想佢出一套土人

未係
一月個陣人氣最高又唔出膠食住上
我雷姆16年就食住人氣不斷出膠
買撚到冇位擺

何以令眾人亦憤恨

之前有廠要做一三泳裝

然後冇消息了

屌佢老母屌佢老婆屌埋佢個女
畫埋d咁on9既劇情

春場啊 個老婆比差佬屌
生左個女 然後幫人養便宜女
又或者希望佢老婆
可以有翻d廉恥
係屋企燒炭帶埋春場一齊死

呢度己經無個正常

我地先係正常人

你個偷窺狂叫正常

當一個po都係痴線佬
咁痴線佬先係真正既正常人

唔屌春場仲可以屌邊個
有冇護航仔？

其實單行本會唔會執執，一花好慘不能直視

收哂皮啦，四黨都消失哂

眾人皆痴呀嗎

四黨已經gel曬頭落馬會收錢

唔洗咁諗，佢地將會被綠帽

五月先係新娘

不嬲照屌角色
真係第一次聽佢地個種屌法
我屌港女櫻條臭雞唔通又屌岸本
之後話港女櫻無辜咩

身為資深四葉黨員

見到你地班1235黨痴鳩灑線 都覺得可憐

一早追ptt 同埋巴哈啲伏線咁未唔駛入錯黨囉

Bin C post

神父你條躝坦夠成日入黎屌我二乃啦
仆你臭街！

你真係想俾人ntr

佢改過自新話唔反了

由第一話一直追開既三黨表示，關你鳩事，我鐘意個角色唔似你呢D賭徒

佢成日轉黎轉去 點gun

個封面真係好唔掂

封面後面扎左個髻
四葉頭髮邊有咁長 一定唔係4

一陣抛篇論文比你你唔死
一陣話你輸唔起 你又駁唔到

四葉大個之後係長髮
不過扎住咗啫

我係新郎
如果瘋狗係新郎
咁我就係佢洞房個陣綁鳩住佢
再係佢面前調教五月

你俾人拉就有份

其實無記錯係得39扎個類似，不過

做乜鳩

佢地係5年後結婚
我地得3年後嘅相睇
所以四葉5年後嘅頭髮長唔長判斷唔到

好一花feel

我講緊既當然係高中個兩年

係咪同呀爺合照 唔記得左

前期五子和服個幾話，煙花前

番去重睇先

this?

Yes

最尾幾集
一集捅一個姐妹

用四葉條髮帶扎

五月最後桶四葉

唉，仲諗住伏筆，39其實多數係暗示，不過依家

講伏筆問過五月未

五月又真係好似冇乜伏筆

月色真美
瘋狗做爸爸，五月做媽媽
仲有好多但懶得打

同我一樣諗太多

呢套野就係要過度解讀

三玖都做過老母，不過係一花經理人個女，仲要俾渣風求婚

試卷68分

呢個有d牽強

建議大家大結局再番黎
反正無風無浪
唔想係到等一個星期捅一件

日日屌春場，屌佢老母老婆同女都好

弱智巴

佢痴左好耐啦

我冇痴線
五黨黨員請同我一齊留守

五月個結局最後一定會同月色真美動畫一樣

全國第三

全國第二

全國第一

春場有心撚狗

第一日睇五等分咩

五月黑化我都好鍾意
我唔介意比佢吉
佢吉完我再吉返佢

你未吉到就俾佢咬斷左la

個封面寒酸到

個封面係表示春場決定左邊位係新娘，依家1235黨只有一樣野做，就係咀咒春場仆街死

1-4係愈黎愈血腥

笑撚死

中野一花 + 西園寺世界 = 一花一世界

黎緊四葉逐個姐妹“安慰”一下
結果班姐妹頂唔順黑化
到婚禮時一人一刀斬落個新娘到
四刀斬落去造就左五等分的新娘

想睇了

呢個po啲人痴哂線

你唔覺得鮮血end仲好睇過而家咩

神作

都係嘅 而家真係好垃圾
Btw樓上四葉果張愈睇愈心寒

依家我只係擔心緊五姊妹到底會唔會減肥

新娘都咁撚肥
減撚咩

唔腦殘化其實佢都幾吸引
春場應該東軍

而家一又正常返

笑到仆街

三玖天下第一啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

當入作者on9 mode
瘋狗練習表白個陣唔知五月係附近
五月聽完後就入場

屌太on9我都作唔到落去

當五月騎上風渣kiss個陣，發現68唔會係五月因為重量唔啱，風渣決心去搵68是誰

都唔明點解唔開埋68kiss係邊個

一路都係，只係二乃高光個陣，百度某D二黨妄想高人氣過三玖，劇情投票仲要壓倒性

反正都係輸
冇所謂啦

開得出黎既話就代表定實左個贏家，動畫第二季都未開始，點都要拖

因為仲要撚狗

反正五月都係要食得飽啫，入唔入場無所謂啦，唔好再ff 你ntr到渣風至得架

軟既唔得未強上囉

見證神作變糞作

115已經好on9
撚都唔好on99咁撚

其實前期神作只係借助‘三玖天下第一’呢句兼造就三玖成為超人氣角色啫，當然前期劇情五人分配得唔錯

前期各有進攻同防守
後面變成123戰場
到開埋4係細零
期待既五人混戰變成大局已定既局面

暫時覺得贏家任春場講 希望春場可以呼應之前既伏筆

得返68kiss要解姐

其實仲有二乃手繩

手繩呢個易搞啦
一定係二乃讓比勝者
或者叫妹妹織另一條一式一樣

其實前期係得三玖攻而一花又想入場既局面，而三玖係其他個人回都有唔少表現，導致39一路係五子人氣之首

唔會掛，二乃手繩同39 67話係一樣級數喎，唔好講到咁兒戲啦

分配一向都係四個人分
前期二乃瘋狂食屎，
二乃入場之後就輪到四葉食屎，
依家到五月

啲垃圾投票就算啦，
隔離個老師拎到咁多票都戇鳩

二乃都唔算前期食哂屎既，二三決加埋隱型眼鏡個話都唔少，煙花更加唔洗講，不過D人將落藥無限放大

所以依家就會覺得佢最得好啱
風狗真係入黎搞散人地頭家

一定開放end

全都要就唔會散

個投票其實都係反映主流日本讀者既感覺啫

如果最尾真係唔係四 我反而覺得好煩 有d好似為拖而拖咁款

民選出黎既結果 接受現實啦

全都唔要更好留返123俾我就最好不過

太貪心

咁我要234

要睇下三玖同五月既操作啦

我會欣賞春場好似古味咁賭上漫畫家既生涯

我其實是旦一個都得，一花包養我；二乃SM我；三玖痴實我，諗起都

再拖耐d就可以變家有女友2 姐 妹 姐 妹 姐 妹

太貪心了

依家咪做緊囉

春場撚狗功力冇流石景高

對唔對得住你個名

其實由姐變妹之後再分手就無睇，不過春場寫男主確實唔掂，尤其後期

我都真係想知流石景可以玩幾耐 果到已經成二百五十幾集

但而家未到古味個種

屌完左先再睇

佢唔寫瘋狗個心點諗，所以後面劇情未仆街
好似114話個表白咁
屌佢老母換1235都冇撚分別

有陣食得多正餐，都想試下轉口味

到時你條撚會變成五等份

我同你一樣金剛不壞架嗎

咁要格過先知

老師屌打2至5加埋
你唔抵得呀?

係呀 咁多票
真係話唔抵得都唔過份

不過我唔識欣賞咁解啫

二三隨時調轉

你唔識欣賞就話咩人戇鳩

我講唔清楚 唔係投既人on9
係成件事戇鳩
就算轉做我中意既文乃拋咁多票
件事都係戇鳩

或者話筒井寫到炒股失控呢件事戇鳩

點都死啦E家
唔揀四葉就搞到風太郎條撚樣彈出彈入玩野咁
雖然表白前咀晒咁多個都已經幾仆街
如果揀四葉, 咁之前戲份比例安排係咪有問題呢
四葉劇情真係唔多夠, 得堆回憶頂住, 如果靠回憶就夠一二三D戲有乜意義 .仲未計一花黑化D智障劇情

一花黑化智障啲定親生老豆智障啲

垃圾投票呢句點解釋
而家投票反映人氣
有咩咁垃圾?
仲有你個假設係唔會成立
BTW最後個句我認同

睇作者點兜啦
風太郎個內心諗法都無講出黎
主要係其他姐妹戲彩太精彩
四葉無咩特別精彩既戲份
好多都係回憶黎

只可以講 其實作者撚晒其他四個黨
尤其2,3

炒股炒到咁仲投票咪垃圾
純粹我個人黎講唔太喜歡炒股漫畫玩投票

不過反映人氣就真
純粹我自己覺得咁樣戇鳩咪話吓佢垃圾

唔撚投點知個結果係點呀
第2次結果未出黎個陣
好多人話文科會反超前架
我都信信地架
垃圾筒井 垃圾炒股唔撚講
偏係用垃圾投票4隻字

望住春場 又講唔出垃圾筒井

都係個句就算五等分變弱了
唔代表PTGF學不來變強了
五等分中後開始出事
學不來好早已經失控
筒井一定垃圾
春場就... 再觀望下 不過就算都係垃圾我好難相信佢可以超越筒井

雖然筒井炒股方面仆直
但起碼故事質素keep到
五等分依家劇情嚴重過學不來啲炒股問題

近期漫畫唯一keep住高質真係得輝夜
冇股炒既漫畫係最好，好似高木又係高質
然後我最近睇得多炒股走咗去睇少女漫

KEEP佢老母咩
同PTGF一樣輪流無限LOOP
就死就搵老師出黎救命
唔係老師套野一早比人斬撚佐啦
PTGF而家都仲好過佢
輝夜我都想睇晒 但冇咩時間
書記好可愛

44444444

wtf 佢地親生老豆係個阿伯？？？
佢阿媽係雞。。

炒股識睇一定睇歡迎來到實力至上主義的教室 小說

屌一講呢套野就諗起愛鈴音

你講緊某會員？

睇到最後好灰 竟然唔係東城

西野司

好吹唔吹吹奏學不來
最高人氣嘅老師拎咗差唔多六成票
個局勢失撚曬控

學不來回合制得好嚴重
角色魅力仲不如五等分
大部分女角一出場就知係陪跑

好處係各黨派有哂據點
唔會爭得太勁

學不來根本冇炒股嘅大起大跌感
我就係要每一話都有畀作者撚狗嘅驚喜
呢啲學不來真係學不來

鍾意五等分就係因為每個角色都旗鼓相當
呢份刺激感係隔離學不來俾唔到

隔黎套ptgf我已經飛住睇，一黎劇情無乜睇頭男主又廢
二黎反正水原贏撚硬，唔洗用腦睇

對我黎講五等分就係有得過分解讀
同睇人過分解讀同笑人過分解讀
仲有南戶唯

重點係作者好明顯比人氣主導 老師人氣第一之後就其他女角既回合都會無端端塞老師既鏡頭入去 根本冇諗住控制局勢 所以我唔對垃圾jump既作品有期待

Ptgf好似一早定左冇得抄啦
學不來好似準備進入收尾，但睇唔到佢可以點收到老師

Merry Christmas

其實五等分前期都係三玖擔大旗，只係春場唔用回合制令成套漫畫無其他咁公式，不過無啦啦做乜吹奏隔離漫

祝大家平安夜快樂，今晚有39陪我過

ptgf男主同水原單主線,同其他女角都係支線,唔洗炒

jump不嬲人氣行頭
不過講真就算嚟到magazine佢都要跪㗎啦
屌你六成人氣
就算春場幾鐘意玩嘢都好
佢都未大牌到可以去到六成人氣都唔跪

見到有人話希望大家唔好再屌春場 佢都係打份工啫

屌撚死佢同佢屋企人就有

又屌佢個女

今次我冇講wo

點解唔係二三

姊妹百合有十個組合
同男主得五個
同人長出長有

你係度己經出哂名啦

但我係東軍

4比左風狗啦，我唔貪心，我要五OK啦

好想屌五

春場：打份工姐，犯法咩

我都係

我無睇過，咁係咪好後生

我都好後生 但神作唔可以唔睇

當知結果後無興趣睇

東城好慘

係就神作

斬埋瘋狗

依家劇情咁走向
得返六七話
可以點happy ending

我覺得唔似係四贏會happy end，不過若果唔係四贏最尾呢卷會勁on9

故事入面一定得，求鳩期話大家五姊妹要妹妹相處
現實就冇可能架啦，就算完左都會屌多一排

115話已經夠on9啦
換人贏反而冇115咁on9
係四葉主動放棄再比其他人上

都唔係五月黎，仲瘦過依家一花

一花崩撚到仆街
妹彩春場條賤畜未試過畫崩五月
唔係同佢死過

換人即係四葉自己on9先至會輸，你叫四黨情何以堪，之前四人助攻39，到39之後退返出黎己經係咁俾人話，若果四葉咁輸仲唔俾人抽水抽到乾

其實有崩過，不過今話崩得幾過份，己經休左一期都咁崩法

屌當年我all in吉乃
最尾半話輸撚左我都比人恥笑到而家

算啦，我擔心係五月入場令到贏家唔係45個陣，你會俾人抽死

Gel哂頭

冇可能既事
入得場就贏撚硬

我預感話俾我聽唔似係

5 贏梗

儲左過百話既必殺
只要入場就大殺四方

就算點改髮色，個表情仲係好4葉feel

唔係39就得，因為要陪我

我都feel到有暗湧
但點反都好難唔爛
如果星下告白都未埋牙
之後幾話一定要有個氣氛再好d既場景俾四葉

五月仲可以打媽媽牌去調解同點醒四葉

我都係咁諗，但母愛永遠最偉大，割愛都似

會唔會重覆老母同四葉講d野

瘋狗做老豆五月做老母點醒佢

你真係好想五月贏

邊有咁多話畀佢兩個再告白

講明先
春場個女係無辜架

1花都可以3話就洗白 (其實唔算)
春場世界感情不嬲都能屈能屈, 一句五胞胎感情就搞掂

春場呢方面真係好Q求其，上次己經用左一次姊妹情兼利用埋最包容既三玖當收尾，今次又想出埋D on9劇情，跟住求Q其搵個埋由算數

你同條痴線佬講有用咩

你今晚洗好個屎忽

唔要，我要腐爛你條金剛棒

大家有咩好節目建議，我今晚平安夜要陪39

叫埋其他痴線佬互屌

係你面前調教39

我預留左個位俾某巴，不過條腸要放入39到

咁我就餓五月再係佢面前食肉包

仲有邊個

我都係search個名先知 其實佢做咩 我淨係知佢都鐘意革命機sick野

流木野

某程度上我覺得動物台( )入面加老婆名/同老婆示愛係佢帶起
但又好快轉佐人
好撚諷刺

三個月轉一次老婆

好撚正

原來係咁 ()之父

原來日本某D三黨同呢度班痴線佬一樣(包括我)

轉名唔係有規限架咩？

一個月改兩次

呢度有邊個唔係

咁又係

我係正常人

算啦你

日本班友
平安夜見一花變咗肥婆有咩感受呢

應該話115個劇情會點吐血

追到最新一話
四葉黨真係嬴到笑

屌你老尾
牙風撚一花
四葉撚二乃
想點撚樣

不過39 on99扮四葉都係咁qq

開頭幾正
可惜後面比大河內同熊谷純玩爛咗

二乃唔算俾四葉撚啦
係見個妹做埋啲多餘嘢想鬧醒個妹啫

39作為我老婆一向都Q架啦

好想做主角

好完美我覺得

邊套

革命機

真 當年個反cup再反cup真係睇到想死
明明師傅正咁撚多

師父贏點復仇

關咩事
劇情鋪到吉乃要贏
就算最終回上半都係吉乃贏緊
但下半強制食屎

我覺得五等分都似，所以經常同嘲諷四黨，但係感覺會係後尾全部五月，到最尾一/半話反cup

春場應該唔敢最終回玩野

聽住先
分分鐘最終回好似唐伯虎點秋香咁五月之森

始終覺得最終係123/23/13決，睇返依家39個決心大得好恐怖，雖然贏輸己看淡

咁我老婆39好大機會跟風渣

即將踏入「性的6小時」

萬用姊妹情
出左事只要有姊妹情就可以解決

和你shop 行街街 屌你周圍好撚多便衣

仲有

Ntr仲好啦

你究竟有幾鐘意ntr

Ntr先好睇
見到苦主男豬好慘就好治癒

仲要係人地面前扑先興奮，撫心自問我ntr得出，我都做唔到係人地面前扑

Ntr第一步代入黃毛mk
第二步代入苦主
第三步代入女主

我只係要扑野過程入面既快感算

你咁快當入女主

agger

其實二乃係咩動物

狼？

都似既不過好似某張q版配D動物更加親D

出包

我覺得係忍野忍贏喎，因為垃圾君講過若果要簡一齊死會係忍野忍

44444444444444

開心埋呢一年好啦

大家咁話啦

我最喜歡戰場原，比誰都要尊敬羽川，跟八九寺說話是最快樂的，但如果要我選擇跟誰一起死，肯定會是你，忍野忍
刃下心係命運共同體，其他人冇得比
但戰場原先係真愛

我以最後贏家為忍野忍啫，因為人到最後都係一死，當然垃圾君D廢話就

文乃

生肉似係二乃嬲9
唔似係激將個妹助攻

明知我"一直"鐘意風
你都琴日要去保健室等

個 ずっと 好諷刺

係，不過我覺得代入原諒型苦主先最正
代入女主係肉慾背德感個心理變化
之後係代入廢柴苦主
最廢代入黃毛真係體會唔到NTR精髓

真係咁畫都唔奇
春場又可以r話題

火影忍者世界第一

咁樣鬧就真係唔係咁好，話哂二乃你之前都知三乃鐘意渣風咪一樣明追直接鬧虛偽唔係更好咩

劇情需要
之前可以令一花弱智黑化
而家一樣可以要你二乃食書嬲豬
為四葉成長獻身做祭品je,姐妹黎唔係輸唔起呀?

我既意思係春場好似樓上巴講，有心將二乃個對話諷刺返二黨啫，點解唔直接D話虛偽，二乃係最有資格咁鬧，幫39幫到出哂面，又開導過一花兼令一花弱智入場，四葉之前京都幫三玖其實都阻到二乃進攻喎

聖誕賀圖呢

之前血腥新娘幫瘋狗過血色聖誕節

上面咪有獸化賀圖啦

尋日佢呢個look玩到我就死

五大訴求 缺一不可

聖誕快樂

999真係好女仔黎

五個我都喜歡
最棒的學園祭
我都不選
你也有可能

好痴情好善良好包容，只係少緊D自信

想畀五月揸

我淨係諗起39塊鍵盤

春場又係仆街既，聖誕賀圖又求Q其出三玖黎消費人氣，仲要係扮四葉個張

🍀：真係Sorry呀，雖然你地3個爭仔爭咗幾十集，但風太朗最後揀咗我溝咗你條仔真係唔好意思我都唔想嫁
🍼：

115話同14卷封面出埋之後呢到靜左好多

可是那一天，我有了新想法.jpg

其他4黨愈黎愈多人斷氣

其實日文咩意思

接受唔到4
回憶篇都睇到佢心機好重我真係接受唔到...

可是那一天，五月令我有新想法

タイトル title

春場想由一個極端去另一個極端，只係回憶篇係話俾大家聽四葉天使如何練成，你要無心機既好似得返五月，因為只掛住食

44444444444444444444

我都唔明點解話佢小天使

真正既小天使明明係我五月

一花準備反cup 一花黨

五月呢個角色好撚痴線
114前: 親生女玩晒啦 完全唔覺有入場喎 唔係咁都揀佢呀
114後: 原來真係冇愛情成份 點解我要鬧個咁好既女仔

根本大家都想屌柒贏家
未開估之前佢最正宮氣場就比人集火
到開估之後號稱最大公約數既4葉比人屌到上天

五派黎講係2最惡3最多人架啦
1自從背刺單野之後
有人屌柒佢地都好少還口
唔係4唔出黎護航
係1235已經聯合佐
好似以前5比1234圍屌咁

一花黨主張和平

點會薄弱
日日gel晒頭

當初五月因為親生女氣場大，戲份少但熱門所以俾人屌je
而家Turn out親生女原來係四葉所以咪轉靶law，我覺得理由其實一樣
而且四葉戲份安排得唔好，大部份都係朋友級交流黎
剩係靠零奈就得米你一開頭認到就完好過啦，無謂浪費大家百幾話時間

如果真係cup到 我表演用腳食飯

仲要不斷助攻

戲份少但次次重要劇情都有佢
然後春場唔比佢入場
五月篇走生父路線都睇到黑人問號
咁多野寫唔寫就走封開條唔知做乜鳩既生父篇
令我好懷疑係咪唔想再增加五月劇情需求鳩期寫佢

都係助攻四葉

生父個話真係不過兩睇，佢求Q其都係唔想五月kiss啫，最後五月應該係會kiss，不過贏家就

唔參戰起碼唔洗蝕俾個仆街仔
你望下班家姐俾人又食又拎
再望下個仆街仔明明就表白，但落樓梯kiss唔到個失落樣

最初我已為失落係因為鍾意五月

佢想咀哂五個啫

直接 二乃三玖sheshe算
四葉嫁俾風 一花演員 五月食野
完美結局

天然黑姐

睇到8x
4最撚正吧

睇到115話
5最正

我覺得春場正D，尾段不斷on9，仲要不斷刷下限

下話可以點on9落去

我由佢17年短篇就睇 佢連載決定果陣我勁開心
一直想5贏想左幾年
點知屌佢老母最後連場都入唔到

我都由短篇睇，不過個陣無乜感覺，直至23決後我就深深戀上三玖

三玖扮四葉向渣風提出約會

短篇39個look慘不忍睹

下集係咪39餵屎回

me2

孖辮妹

下集就入場

正常情況，告咗白就繼續發糖，女方表完到男方表白，講心路歷程
學園祭last day，跳埋舞，跳完就梗係kiss埋，男方主動啦，3隻敗犬+1路人就慢慢望著，然後
回到5年後，婚禮現場，整蛋糕既整蛋糕，伴娘既伴娘，食包既食包，交換戒指，kiss後日談，生仔又好生女又好，交代埋其他人，完
但宜家
輸咗既仲要幫女嬴家解決心理問題，男仲係on99
女方一D進步都冇，仲要玩姐妹問題
睇到嬲

五月係路人女主先岩

我都不能直視，其實初頭一話都無乜好感，係外觀上唔及其餘四人，屬性又應該唔係受歡迎個類，不過劇情同黑絲令三玖人氣推高

若果認到就喂屎回，認唔到就虐心回

練告白

剩係知兩情相悅都爽撚到咁樣
如果條友發現四葉仲要係寫真之子全國第三會癡(低)線(能)到咩程度

你話唔識約會，揾武田練習下點樣約會，都ok架

下星期五月正式進場

搵一花練都得啦
同四葉申報先咪得

武田應該會直接搵四葉屌鳩佢搞到上杉君變左做凡人

三玖終於出貨

頭十集漫畫開始睇，真係估唔到係四葉

睇到live
冇變
4葉最撚正

有冇巴打去咗福岡個展

你識d 野

路人黎。。。

唔會，之後四葉會成為最柒既後宮女角輸家

loser

五月將會反cup

ok

男主知四葉係零奈未

學上個post某位四黨話，
五等分的花嫁(27)

永遠都唔會知

邊個正宮事但啦
改變唔到四最撚正依個事實

二三攬埋一舊

有新想法同政宗君呢d伏野
真係唔好咁老定

二乃粉好撚癲

呢條友真係鋼鐵乃粉既團長黎

以前就係 睇到最新就發覺佢性格好撚難搞

弱智block

最新個話直頭招黑招到

有啲想笑

個格好似現實D弱智肥婆
不過佢唔肥

笑到停唔到

應該估到係邊個 但劇情冇寫明 春場都冇回憶俾風仔

點解話4葉衰

由前幾個po追起

你簡單講下

懶

雷姆狗咩黨

五月黨
Btw 你比狗屌

細個風4去神社許願果陣,丸尾搵到過黎,好似係風面前叫過4葉個名,風應該記得

一望到張圖D畫風
非常不爽

五月勁似愛姬

四葉似吉乃
五月似愛姬

我覺得四葉似寧子
一花似班長

搵佢嗰個應該佢老母，嗰陣時佢老母都未死

…清建議你重新睇過去篇

佢係咪睇到d唔應該睇到既野

其實呢邊如果風記得四葉個名就有bug …屌你記得咁搵得咁辛苦托柒…
最大可能係京都旅行時俾五月拉住影相記番起風四細個嘅事確認係四
不過礙於之前決定放下/四葉冇反應唔確定所以唔主動相認？

總之都要等春場畫我與那女孩 (會畫咩?有話數畫咩?

雖然兩公婆都係閪口閪臉

丸尾有冇扑過老母
定佢仲係青頭

應該冇
分分鐘手都冇拖過 直接接收五個游艇女 真愛

居然唔行鬼父路線

呢度又係唔知做乜9
五月拉住風要佢影相仲要四葉揸機
如果係想風諗起四葉點解唔係叫風同四影

想炒股同校園祭揀兇手一樣

可能想四葉有危機感迫佢拿拿淋相認？

五月：快手相認執返剷（底褲is ready)等三個家姐咪再嘈交啦（設計對白）

會努力直到最後

會努力直到最後玩鳩讀者

到而家都唔明底褲有乜用
整身仲已為會扑野

最強工具人

呢個一定冇可能
但68誓約之吻就仲有可能

68話邊個都有可能

始終都係覺得45最大機會

我就覺得13，各有各睇法，睇下春場點收

agg
劇情唔暴走就4
會反cup就得5有機會

3 67先認完，覺得機率仲低過一

根據3黨話俾我聽，39因為自信不足所以有二次驗証，況且之前扮一家個陣都握渣風隻手，即是佢扮人時更大膽，再者渣風都認得，用五月去kiss係無問題，只係68 kiss後渣風唔認得挫返67鋭氣

春場又比假希望二黨？

最尾黎個開放式結局 春場:我係咪好醒

擺明氹班二黨繼續買角色書

到時5個黨所有黨員
一人一刀斬鳩春場

唔會，春場一早話定左贏家，而佢老婆話知邊個係贏家而唔知佢點贏(可能係最無可能/最弱)

最冇可能又唔知佢點䇔得一個咋喎

二黨最唔服輸
春場再潑火
好撚仆街

呢個好似係翻譯錯左
佢意思係睇佢點樣成為新娘

乜春情報都無都可以推半個post

五月

鋼鐵粉真係好有自信

未到最後都唔好放棄
就算全世界都等四葉埋單
我都會支持你到最後
二乃

四葉有扮過二乃咩

其實可能係39，不過依家無可能

90話

原來一花都扮哂

扮2係學園祭
3成日扮
4係考試遲到
5係5月之森

你句成日扮太過份

二扮三又幾時既事
無咩印象

京都篇，2鼓勵3個次

京都篇，39不出房個陣，所以京都有好多39

係wo
用返二乃住酒店個時39用個招

仲有本子都未計

有本一花扮五月搞到四葉比人老強

個本係令到一花真黑化

乜撚野劇情黎

重有本係逼班妹妹做雞交租

作者對三玖好D，只交菊花

花姐的復仇，令中野家得返獨生女

不過都係偽戀套ntr催眠本好D，代入感強好多

呢啲劇情仲比較合理
反而三扮三玖先係乜撚野劇情黎

扮三玖係為68藏伏筆

點樣加隱藏？

C97幾時

後面劇劇係前面都比人用埋啊

咁慘不過都係作者對春場怨恨多D

五又真係幾似愛娜 唔通我要轉

垃圾會員

玖玖只會比我用

收皮啦，三玖依家騎緊我

你地格劍，邊個贏就邊個

同五月講 I Love Emilia
佢會唔會回你 I Know

問下Google點樣入ex啦 n同e先至任入唔嬲

我呢排都入唔到
唔係熊貓
係全白
搞佐勁耐都唔得
最後用APPS上算

Star war?

ISP問題？ n同e上唔上到

RE:0

唔明

同呢度一樣

Redditの一二三四五推し「ネギ(者)は神､ いわゆるGOD」

唔知搞咩
NE上到
上佐咁多年熊貓網第一次咁

ふざけんなカス
完全理解到個邊5黨點解會咁諗
真係咪同我講笑

一二三推個えぇぇぇ好有feel
「嘘だろ。。。」

試下網址前邊打https://

之前試過
都係唔得

睇黎春場都仆得街

仲有週邊，玖黨必然會買剛出既膠

講春場漫畫生涯

睇下點收尾算，收尾再on9就真係玩完，可以轉職

不過佢都搵夠啦
漫畫咁好賣應該賺唔少

唔係有得收版税咩，D週邊有冇得分紅

全職湊女算啦

下海畫裏番都是出路

日式麵包王個作者咁

賣女做雞

發行量應該未夠過世
可能要畫多套

仲以為你只會貼5

靚我就貼

咁多商機
唔洗一定再畫漫嘅又

我記得四葉有話係鎚三玖

搬新屋個集

打傷我玖

感覺到春場現實生活就係咁

將佢老婆畫成四葉既漫畫

大炎上
四等分的花嫁

日本o個邊真係屌到仆街?

台港都咁樣屌LA

你話五月係男人
咁繼續做五月黨都預撚左會輸既
但而家係女主之一
但場都冇撚得入
唔理咩地方既五黨實屌到仆街架

我欲哭無淚

又就到星期一了

又停一星期啊

過完新年就黎料

剩番幾集全力派糖啦 唔好再搞鳩屎劇情

唔係出左書啦咩
應該就快有
下星期放假所以提早印

只會on9到尾

一號星期三啫，仲有四五號印

但七大罪已經有 定睇遲左一星期

舊聞定咩

呢本垃圾嚟架喎 有人睇架咩

冇

之前選39張封面幾正

若果有情報通常今日出，聽日圖透，星期一有齊

我就係條毛巾

我係隔離，事後相

三玖

無留意今日c97完售次序tim

四葉 兒童向

下個禮拜唔係休刊咩

佢地講緊一號假，會唔會早D印

點解左邊係渣風，唔係肉包

畫嗰條友應該淨係睇到112話

停留係112都係件好事

我停留係84，84之後全部係假架

停留響73

其實一花應該要更早，應該係同渣風被困之後跳舞就算

咁五月係咪短篇先岩

無錯，或者應該係送(陪)返屋企個話都得

仲有一齊訓都得

不過三玖同床先

至少去到53
53個look全作最q

不過都係覺得80話既一花最型

五黨寧願而家入場即輸定完全唔入場

春場話下次想畫戰鬥
咁比5月做番次主人公

果然 我係一個雪菜四葉黨

點睇冬馬ERR四葉黨

下星期一又開始世界大戰

去左c97,台仔本野已經賣晒

好似話一個鐘清晒

本野咁高汁 好正常

邊本？求圖

嗰本二乃本掛？

得4賣晒

其他黨退晒坑啦

去哂買刀片

退左la，咁on9玩法，仲想其餘四黨埋單，埋春場單就差唔多

我就覺得其實係得5黨慘啲

咁純既女點解要俾渣風

咁重口味既野交比你

京都篇同學園祭都唔知做乜撚野
京都正路應該解番細零伏線 春場又走去搞一三對片 搞到劇情篇幅極唔平衡
學園祭開始又寫到風狗on99咁

生父篇

成日想搞人個女既無資格話人重口

根本京都同學園祭應該砍掉重練 比番四五各一個長篇

你搞人個女喎

等廿年後先搞佢

我依家都唔明
4先係細零. 1花扮39做乜9
仲要扮3次

因為39將會變成無敵mode

想要生肉
年尾特別難過

就係為佐平衡各五派回數先搞到劇情暴走

唔覺平衡過喎，三玖既對白最少，仲有對白三句唔埋都有句渣風，不過依家講親都係我

係 123劇情多45好多
春場後尾都叫加返啲比4
但5佢真係處理得好差
一直都舖個親生老豆 結果得嗰3話 仲要on99咁
我寧願春場再搞大啲件事然後順手幫5入埋場仲好過，跟住再喺校園祭分勝負

佢寧願推1234咀風去增加話題性都唔諗下點樣畫好5同親生老豆條線
屌春場老婆我睇住校園祭拆撚曬做個人回，仲以為自己睇緊jump

講得好聽啲就係一花人生第一次有戀愛嘅感覺所以變得盲目同減咗智商，講得直接啲就係春場on9諗唔到點拆，又驚黑得滯會好難兜返，結果寫埋啲on9嘢出嚟春場黑化咗一花之後畫佢做埋啲低能嘢和好個位我又睇到好尷，跟住錫面嗰位本身就應該退場點知春場監硬拉返佢入嚟

我寧願佢玩得再奸啲，一黑就黑到結局先白返，點都好過依家

之前唔記得睇貼吧定ptt嘅po話
12344對白同內心獨白總數個次序exactly係12345

1.春場弱智
2.一花弱智
3.春場當我地弱智
是但揀一個

三扮三玖真係諗唔撚通
心急都唔會搵個咁易穿煲既方法啦

一定係春場當我地弱智
直頭解埋其他劇情問題

是日COS

四葉出賣香港人

咪撚玩啦五等 邊撚到五？
五月去撚左邊？
坐板凳坐坐下坐撚埋上觀眾席
春場老母狼虎之年性飢渴？
定係嫌四葉唔夠慘想鞭多幾野先放五月落場？

返去睇阿妓同rng啦

佢假阿

四葉=uzi
只不過佢運氣好 可以champ到

我反老坑

我地阿狗只有迷雲迷達

迷雲迷達下場只會同1235一樣

冇 唔好屈

反雲下場只有一個

好正，整多D二三出黎

いろいろとやらせていただけて楽しい１年でした。
来年もよろしくお願いします！ (From 春場)

終於到手

二乃

新年快樂 希望五等分可以完得好好睇睇

唔好虐五月就得

2020年係五月必勝年

2020 年五月將會強勢進場

2+0+2+0=4

#858上面嗰兩位諗多左

第一張圖又迫害五月?

到底場都唔入既五月有咩內心戲

不要玩黑貓

新年快樂
希望大家都揾到自己嘅幸福

其實喱套係咪咸野來？

你用邊度睇係咸

Thx 今晚開始睇

恐怖漫畫黎

結局男主比人分左

一花分到個頭，其餘分到邊part

5馬分屍

估吓邊PART

三玖下話有冇得出場呢

胸器下既頭係我

之前有兵團每集都統計過一花有幾多格

PTT有人統計晒五子有幾多格 結果123係多45一截

4 去到100 幾話先開始發力
5 呢... 就.....

116發力

五月話送佢自己做禮物比我

五月只會食哂你D體物

喂五月和服呢

情報師快啲撚我

兩個負皮

7個正皮

一個正皮

冇正負皮

3個正皮

呢張正啲

呢張係正啲
但係邊個負皮上一張

點忍呀

ching笑完唔貼多張

感覺個post 正處於風眼....
看似平靜，但其實...

係咪聽日先有消息

浴衣=/=和服

爆裂道好似收咗皮

今日仲未有情報

平時起碼都禮拜六晚先有消息啦

等116 再燃戰火

停刊停到麻木左 星期幾出情報都唔記得

算啦，都係五月入場架啦

岩啊

不過贏唔贏就唔知

冇人畫一花SOR

佢個微博乜都無哂

究竟有冇人可以反cup o個個
煽動一花黑化
助攻三玖制衡二乃
再用食物收買五月o既四葉小天使呢

天使，一早就知係諸葛四葉啦

五月先係天使

五月只是吃貨，真正天使係外父

講緊五姊妹入面

咁得返39，最純最天真，五月飽暖思淫慾買姣底

五月係純真
溫泉個陣赤裸裸搵瘋狗
都要過左一陣先get到咩事

呢排好多審判日

海量三連敗既人
好多三玖 文乃 姐黨組合

黑肉估唔到會跑出黎

呢個真
筒井條友次次就腰斬嗰陣就推老師出嚟，靠老師先吊得住條命
條友成日為人氣而屈服，點知去到最後又突然好有骨氣咁企硬

點解咁快咁悻是黑肉贏
黑肉點睇都係炮灰

動畫篇啫， 漫畫先岩岩最後入彎

卡通咁搞法依家點都死
係黑肉嘅就屌卡通spoiler
唔係佢嘅就屌卡通fake 9人
仲要搞到班讀者睇漫畫個觀念都差咗

屌

大家準備好撚狗未

五月來吧

次次都有心理準備
但睇完都係想屌老母

冇咁易俾春場撚到嘅

二乃準備做好姊姊打醒四葉再食埋風仔
計劃通

未撚驚過

三玖放棄渣風跟左我好耐

5ch開始出現不明情報

未fc 情報

唔太關兵團事，繼續打機

完了，68都寫埋係四葉，可以安心陪我老婆三玖啦

感覺好假

上次有好多四黨話我跟車太貼，結果，不過今次等出圖透先，連最痴情既三玖都放棄兼助攻，結局都無懸念，自始小弟春場一生黑

咁詳盡好似好假

二乃果到好意義不明

如果講埋68係佢咁後面反唔到cup了

岩啊，標題欺詐
以前希望作者因為呢套作品而紅
而家希望佢仆街

若果公佈68即係代表己完，五月成"真路人女主"，若果情佈係真，係我對之前有少少針對五月巴既言論道歉

多左個巴啊屌你

咪撚再搞鳩我五好冇

佢真係玩突然完結(死亡)，若果後面俾多少少四葉劇情而唔係回憶會好好多，要三解開四唔係問題，但唔好等渣風選先，春場D先後次序好on9

吹呀

後面根本想快手完結，浪費開頭既鋪排
由一開頭好撚期待同呢到既世界大戰
而家變到冇撚所謂

還不能笑.jpg

五月個女主定位，一花之前既黑化為何針對三唔針對四，二乃個手繩，三玖67，通通都係笑話

女主地位一定係最嚴重
五等份？邊撚到五等份
我覺得仲差撚過新想法

我仲等緊五月入場，點知真係可能完左都無得入

之前好似有人話日本個邊既五黨都屌鳩春場

有邊黨唔屌，春場俾四贏唔係問題，問題係起碼俾少少理由其餘黨，學你話齋，個話張四換成123都無問題

爆裂道爆咗就唔個邊個係可靠撚狗情報了

已確認第一個情報係假，第二個出現

有請上次神預言既巴打

lm睇第三第四個

三 私たちのことは気にしないで付き合っていいんだよ
四 ！
三 なんて言うと思った？
なんとなくわかってはいたけど それでも悔しいものは悔しい
ごめんね 四葉が悪いわけじゃないのに
どうしても感情が荒立ってしまう それだけ本気だった

我都作個五月入場既情報先

呢套野可以兩情相悅 告埋白都要玩扭扭擰擰 求下春場你快撚D結案唔好玩鳩讀者啦

咁撚多情報

最爛最垃圾果個應該先係春場寫

同以前tvb既劇一樣咁on9
而家我就唔知啦，冇撚睇好耐

係喎
明明兩個都話左鍾意大家

如果加個撞車死/有絕症就變韓劇

你叫左五月入場咁耐叫無睇好耐

講緊tvb劇冇睇好耐啊

佢中文廢
原諒佢

Tvb依家都無自家劇，一係倉底一係合拍，跪回家重重覆覆抄埋一碟唔可以叫劇掛

14年開始就冇睇
乜而家咁撚折墮

我覺得cut走一本單行本既量都得...
班內男女大戰冇乜用 生父竹林極弱智
4個kiss 同埋宜家告白完仲未一齊都cut埋
講番五月同老母多小小仲好啦

擺明想拖到動畫開波

無錯，英雄所見略同

啦啦臨完左佢 三黨表示唔想睇助攻

睇下真/偽助攻，感覺結局唔會咁快，五月點都應該要入場掛

入場即贏

但問題係幾時入場

進擊的巨人都10週年大結局

五肥都重係度吔包

o個幾話真係唔知做乜鳩
竹林個出場太突然, 又懶係熟咁
生父講D野on9, 但五肥俾佢D廢話動搖到仲on9, 我真係多謝你特登畫幾話唔知有乜用o既俾路人女主呀

作為"真路人女主"當然係負責推主線，點知後尾趕唔切，索性主線都唔要

偽入場或男主變心倒追都有可能，話哂未kiss

網上見到

竹林作者分身黎

好正，呢個先係真(黑)一花

仲有你老婆隻左手

但我用開右手，係咪要改用返左手呢，之前有套美X日記好似就係條女上左係隻手

CLS 暗黑大法師

1001